---
author: Jugando en Linux
category: Ofertas
date: 2017-06-22 12:39:00
excerpt: "<p>La tienda de videojuegos m\xE1s importante en Pc pone en oferta miles\
  \ de juegos hasta el pr\xF3ximo d\xEDa 5 de Julio</p>"
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/joomlart/article/0060e62cf7c869b03300254ca743ee3c.webp
joomla_id: 383
joomla_url: ya-estan-aqui-las-ofertas-de-verano-de-steam-que-ofertas-te-interesan
layout: post
tags:
- steam
- rebajas
- ofertas
title: "\xA1Ya est\xE1n aqu\xED las ofertas de Verano de Steam! \xBFQue ofertas te\
  \ interesan?"
---
La tienda de videojuegos más importante en Pc pone en oferta miles de juegos hasta el próximo día 5 de Julio

Pues ya tenemos aquí las rebajas de verano de Steam de este año, y como ya es costumbre con miles de títulos rebajados con hasta el 90% de descuento. Al igual que en los últimos años, Steam no ofrecerá las antíguas "ofertas Flash", si no que el descuento aplicado será el mismo durante todo el periodo de rebajas. Eso sí, cada día tendremos títulos destacados o nuevas rebajas, con lo que habrá que estar atentos a lo que aparezca en nuestras pantallas.


Por otra parte, este año tenemos el album de las rebajas de verano de Steam. Tendremos que ir cumpliendo "misiones" para conseguir cromos, y con ellos completar el album del verano. Las misiones que habrá que realizar todos los días son:


***Explora tu lista de descubrimientos:***


*Visita tu lista de descubrimientos personal y síguela hasta el final. Puedes completar esta misión una vez al día.*


***Mira la página de actividad de los amigos:***


*Averigua qué hacen tus amigos en Steam en la página de actividad de los amigos.*


***Revisa tus preferencias:***


*Puedes ayudar a que la tienda de Steam te muestre lo mejor al verificar que tus preferencias de la tienda coincidan con tus intereses.*


Tienes toda la información sobre el album y las insignias en el siguiente enlace:


<http://steamcommunity.com/my/stickers/>


¿Qué haces aún aquí leyendo? ¡Ve a visitar la página de Steam y busca tus ofertas!


<http://store.steampowered.com/>


Pero no olvides volver luego por aquí y comentarnos...


¿Qué te parecen las ofertas de este año? ¿Piensas comprar muchos títulos para tu Linux? ¿En cuales tienes interés?


Cuéntanoslo en los comentarios, o en los canales de Jugando en Linux de [Telegram](https://telegram.me/jugandoenlinux) o [Discord](https://discord.gg/ftcmBjD).


 

